Virtual Youtubers討論區（236）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

船長歌回集合playlist

留名

lm

Bilibili>Youtube

LM

gura d圖好鹽濕

LM等羈絆

LM あるある

認同 都贏到咁點解仲要搞鳩會長

唔怪得nene唔玩運動會啦
咁行法2021年都未番到屋企

傳教+留名

Tp未ok

個波就黎同個頭差唔多

覆番上個po

其實係唔記得報名

炎上系vtuber

不仲

睇唔明 咩文黎

印尼文掛

LAU MING

月光

chima 月光

佢地宗教d野真係唔明

有冇傳心師出黎講解下

無得唔睇啦

重要的日曆缺了一部份，
被遺忘的月份將會被盛大地弔唁。
在身著喪服的樂團演奏之下，
農曆十一月的月亮安穩地運行著。

菊花與葉片一同枯萎凋零，
躺臥在沾血的火紅之眼旁邊。
就算剩下的夥伴只有一半，
你的優越地位依然屹立不倒。

享受這幕間休息時間吧，
去找新夥伴也行，
出發時可往東去，
一定會遇到等待你的人。

LLC得罪你啲咩

日文就話傳心
印尼點傳

Nene迷路都咁多人睇

MC加成真係好強

Nene究竟啱唔啱路架？

叫屋企工人幫手傳

大家都想睇佢被欺負

座長都入去食花生

佢行出小小就迷路架啦

我以為佢係去冒險

【配信予定】
19:00 bilibili限定放送/歌枠
22:00 YouTube/歌枠

講到尾未又係問B限

樹大有枯枝

火雞同死神係日本幫佢地出先都好正常姐
3D都快過鯊鯊都唔出奇
唔通為左en特登買套3D set咩

poly eie

蕩失路咪當冒險囉

個機箱fail

雀仔asmr

本兔蝦不咬直鈎

鯊鯊超S 級vsinger 笑左
台仔仲要ptt就算啦

當笑話睇

4點桃鐵合作

諗起班鬼滅世界第一假膠都係啲咁嘅tone

隻game出左啦咩？

好似尋晚出

出左，可惜唔識日文玩唔到

ptt除咗日日都有嘅討論串入面啲人之外 其他好多都係借holo釣魚出廢po嘅人 唔使認真睇

攞上黎笑下就算
勿動真火

淨係木口佢都已經唔係無對手
都唔洗數箱外個啲

隻驚有乜特點我見貝叔玩左12個鐘
然後而家走姐耐久ing

ptt長期有成堆人好似草XXX咁釣魚嘅

日本的大富翁級board game

桃鐵以d game唔識日文真係唔洗玩

原來係大富翁咁想問有咩好耐久
board game唔係要多人先好玩咩

等聽日薩爾達

釣鯊魚

長壽game 應該出到勁垃圾d日本人都會玩 我自己睇就覺得好悶

全盛時期既連v post釣魚勁啲定ptt釣魚勁啲

桃鐵就係一個將全日本鐵路做成的大富翁，反而要問點樣先唔耐久
and依家有online mode

但走去睇左陣真係燒到咁大咩？

本身收左皮，老任出資先叫仲有新作

準備睇死神暴走

心心唔記得收台定點冇哂聲既喂

CLS 唐老鴨聲

桃鐵twitter寫明俾人收益化
之後應該大把vtuber玩

冇空水樽 fail

歌回比枝MIC限制左自身性能

唔係屋企 手機又就快無電

開始了

祭公主幾時合作

得宗教狂熱份子仲屌緊

in my dream

分左手啦
唔好再諗啦

有冇人講下前因後果？

但印尼以d地方真係有宗教狂熱痴線佬
純粹小貓三四隻定點先

尋晚復合左啦

有冇男人聲

印尼爆武肺就係因為一大堆宗教狂熱份子
連政府都係

中流彈
Moona會唔會有人身危險？

SSS級?

又到批鬥holo時間了

果邊D平民好似有槍

死神咩事

佢住印尼？

印尼
近排搬屋

死神個comment欄整到咁細咪鬼開啦

係

但我睇twitter既話最多都係叫佢下次小心d
真係唔知會唔會燒著

木狗 = 原罪

剩係知原本ID三個一齊住
然後MOONA去左老家一轉

依家搬左去邊?

重係老家

每個人都有屬於佢既SSS級

但最差情況借搬屋潛一兩個星期水先囉
以d位有必要真係要自肅

我原本以為係日本個種返一返老家探親

點解變左搬屋既 之後唔返ID屋?

有時我覺得holo成日俾人批鬥先搞到holo 撚唔想睇其他

仲差一粒

其他打機既時候, 唔開仲好

SSS

雞先定蛋先

高質留言，正皮左

唔好嘈交住啦 睇條治癒系短片
睇完保證耳根清靜 心靜自然涼

死神好似玩得唔錯

真心宗教嘢真係唔好亂咁講
宗教班友痴線起上嚟真係好撚癲

耳根清靜(指聽唔到)

但以點moona身為印尼妹應該清楚架？
點解會咁玩

自己國家有咩野講得唔講得應該分到

見到隻狐狸
記得有次隻狐狸燒死自殺都唔想跟佢

印尼好似九成muslim

更新：炎上的FB原帖已經刪文，版主宣稱他不想毀掉moona（估狗翻譯說他想生吞活剝moona的那個版主）
另外在reddit因為大多數人不懂冒犯點而點不起火
Twitter則是安慰訊息佔大多數

冇跟moona發左乜事

講左宗教笑話（佢住印尼

原本係memes 對家都有玩過 但係對家好似冇事

好似其他id組都有玩
得佢比人燒

開左個關於宗教嘅玩笑
比宗教狂熱份子炎上
目前道歉刪文
有人話要整死佢

我覺得純粹虹好彩無人見到

跟左Twitter，reddit唔覺有事
fb睇過眼唔覺有野

唔知重有冇其他位燒

因為無咁出名

點解新作個畫面似十幾年前技術咁

擺翻幾日應該冇燃料燒

holo十一月份的炎上事件達成

但我覺得好處係vtuber無出樣唔會咁易就比人特定到

統計今年內Holo究竟幾多次炎上事件

火燒㕵地既野你唔明架啦

印尼會唔會主流唔係twitter reddit
仲要印尼女性地位感覺比較低
驚佢俾人炎上(物理)

死神壞咗PS4 ?

咁我真係唔知
要睇多幾日睇下有冇咩事

但我都係建議潛下水安全dd

Lm

定期推廣

就好似我哋覺得支那賤畜唔尊重人
支那賤畜亦都覺得人哋唔尊重佢哋在先 所以死都唔肯接受其他意見
永遠都唔知個頭邊個開先

我老婆

g持因為牙島我死都唔會再去睇haneru個邊

可能張capture 卡問題
PS: 9 UP

唔止FACEBOOK PAGE個句

星乃12點唱
咁夜

又jer

有古惑狼睇，正

橙

慘
支持下eri 都好啊

人地打緊古戰

今晚彩虹人狼
冬雪點玩

holo搶口擔當 moona

被害擔當

唔好睇少博士嘅智力

今晚9點PTR

鬼老母MMD&歌首播 8點

不過呢個世界就係咁
人多就大晒，一樣野多fans就自然多人講
木口fans人多所以Holo霸post
鯊魚fans人多所以咩post都有蝦

🍐🍐🍐反一放二

我因為holo成日俾人批鬥，所以有去睇你地成日放link出嚟果啲V，不過彩虹社除外，入坑果時撞正金魚坂事件，對彩虹社感覺麻麻地所以好少好少睇佢哋啲V同熟肉片

木口fans人多......真心呢.....

Tama慶祝4萬sub 8點

宗教狂熱份子可怕程度比普通宅宅可怕100倍

木口fans一人一句 就俾人屌成個PO都係HOLO
所以我都少左出聲

木口live啲Vs fans多=木口fans多

但呢單野點睇都似anti扮宗教狂熱份子

所以以單野都唔知點幫
會長單野明係無心踩
但moona作為印尼人應該知印尼宗教野地雷黎，咁都踩落去

MC寫書

其他地方我信可能係，但印尼真係唔夠膽亂講

請木口狗自己反省一下

利申單推vtuber

印尼嗰邊同你講隊冧你 真係可以做得出

木口的確係多人討論d既....但論水準就真係彩虹好睇d
搞笑好多...d綜藝味同男人玩neta好feel好多
彩虹友可能私底下討論比較多

不如話虹ID冇人睇

所以好彩moona無出過樣

Moona肯定畢業，

宗教信仰唔講得笑。

Thz for 燈ing

屌你老母

nene

假，fgo谷黎
我證實了這個消息

又燈

支持ID全體畢業

直接入哂EN咪算

我覺得連homostar都好睇過hololive
彩虹淨係有睇老師同社築啲翻譯clip，我覺得彩虹入門難度高過賣女嘅hololive I mean 語言方面

大家都知一帶一路國家有幾多宗教撚，

今次又睇吓木口夠唔夠膽企硬撐到底

其實睇定d先
成單野過左一日都無
有冇燒到都未知

就算twitter講印尼話既post都係話你錯下次唔好犯就得

個眼淚整得幾好
呢個原本係圖奇播既liver黎?

我記得MOONA講過如果無武肺既話佢地係會去日本既
唔知有無記錯
月兔OFF COLLAB PLEASE

但就係因為睇翻彩虹d熟肉/翻譯
先發覺原來彩虹係可以咁放同咁有效果
d口才對答或者玩game時候互串係好搞笑
好似真咁
同埋講好多幹話
holo果班我始終感覺係放唔開
真係有小小似人地講咁 有小小所謂既偶像包袱

astel 17:15 突發刪檔歌回

求放過彩虹

我覺得彩虹嗰邊講嘢係輕鬆啲嘅
返嚟呢邊holo就算佢哋好熟都覺得佢哋講嘢都係有啲隔膜
咁戴返個頭盔先 純粹個人觀感

連橙巴都要跪...

燈力強橫 唔跪唔得

彩虹我對啲男人有興趣多過啲女嘅

懶鬼

呢兩個反而應該冇乜野

幾鍾意睇社築打機 無咩壓力唔會燥

班仔似我哋一樣癲

係咪終於有真ho虹大戰

哇，高尚高品味會員教路

次次都有人咁講
彩虹好過HOLO啦 又放得開又搞笑
綜藝又好 好過HOLO幾十皮
HOLO班人只係識睇女FF 死獨角獸

以個都勁
一次過玩曬三個宗教既笑話

Ptr 成個ch冇左

彩虹係輕鬆d
果種親切感強好多
holo有時要睇邊個part邊個合作
始終要有果種台灣話既 所謂互損 先叫高質
唔係話普通串兩句 而係要好自然咁
我一直都覺得holo講野 定合作都好
講野都好小心.....d 9叫都叫得好唔自然

等我都拎番本島語錄出黎先

事實黎

Speechless

英文歌放題

邊3個？

loop左咁多次 開始煩

彩虹d節目其實有趣D雖然可能係因為我睇得少 要睇都淨係揀特別果d黎睇

木口就九成都係果幾味 單調D 打機唱歌雜談 特別係呢排最興既au我覺得好撚柒無聊

astagfirullah=回教
jesus christ=耶教
budha=佛

睇耐左就知道冇咩好比
不過紅左自然多人反
又或者係對立廚

我淨係知後兩個
咁應該仆街了
回撚最小氣

我冇惡意 路人角度姐....
唔係咩資深fans
純感覺.....兩邊都有好睇既環節
但彩虹講d場外野 玩下3D 幾吸引到我

唔會 呢個PO啲人臉皮夠厚

話說係咪我幻覺呢
パトラ個頻道點解會唔見咗㗎

咁先推到post

權已停
9點慶祝330k條link入唔到了

讚彩虹我好開心 不過可唔可以唔好一捧一踩

我淨係見到有人真心左個ptt釣魚po
條氣唔順想過黎搵人反下
打下稻草人

個情況好似二十年前 無線鬥亞視咁

唔會見到有高質會員講到彩虹咁有趣就好想睇

又會咁戇鳩 BAN咗嘅

聽左一首之後無限轉

以為得我係咁

ptr成個channel冇左

又單打

Youtube大爆炸

點解

幾時輪到你講？

都唔係第一次
Youtube我屌你老母臭閪啊

重要佢果個似連中幾個直接停權

冇，死神仲玩緊應該係佢問題

又爆

其實次次一比較holo同彩虹都係講呢啲嘢㗎啦

似乎係youtube問題wo

youtube弱撚智

youtube又打柴？

WTF?

不了
留返d時間睇live好過爭論依d

唔睇合作咪得

死神都轉緊

釣魚梗係chok下chok下

我要聽英文歌

點解我仲睇到

惡

我係holo人

我呢邊乜9 Live都轉

癡線，咁都ban

youtube弱智唔係最近嘅事

等我睇一陣轉幾下
有可能上網廢

大陸仔炸ser

我load到一下
睇得返了

Moona單野nga有咩反應

利申：唔想上Nga

戰狼出動了

世界是BiliBili的

我轉其他台都load餐傻
我仲以為我PC問題

如果係誤ban,快手既話一日可以搞掂，睇下774做唔做到野

垃圾Youtube

依家用緊拖網喎

PTR

唔係釣魚係捕魚

用緊炸魚

認真，洗唔洗分post
原來真係有人覺得holo fans騎劫個post?

最慘係唔知宜家係停佢channel定直情成個del撚咗
尤其是ptr有「前科」

我係Hololive狗
淨係入live嘅membership

我

肯開台已經執到仲想要會限

成個del左都恢復到，鍊金同nui之前都試過
一日搞掂

大部分係DD
係度鬼打鬼

唔好提個個字眼 又會世界大戰

唔記得幾時有人話過分po會柒

結果都係果個結論
虹圈係文化，holo係商品

有請Qforever去開死ho狗離開可以嗎

依家文化咪又係另一種商品 爭what

心情唔好 臭閪youtube仲要踩多腳

on9到傻 人地一傾彩虹野有咩好
有d人即刻忍唔住
即刻覺得比人針對

虹ho+分post大戰

睇黎死神過關就算，唔攞齊蘋果了

唔好bully 橙巴可以嗎他麻也是個人勢

おBANです

lag能到閪

依到係唔係未到深夜都唔會有唔世界大戰嘅一日?

你講我牙?

只要有合適話題見到3秒即開戰

彩虹個邊某d人無會限咁濟咪一樣有人入
利申彩虹人入左幾個會然

希望大家可以好似我咁兩邊都推love and peace

講到好似好多個人勢比人貼上黎咁
一個po加埋都唔夠一成

好順，冇lag過, 仲睇緊佢打王
但唔敢重開怕睇唔到

星街50萬LIVE之後明明話會有 幕後花粹會限 都唔知去左邊

又黎(呢度)啲人

星街直程少live都入左

咩V都睇下表示唔明點解要嘈交

兩邊睇曬咪幾好 做咩要睇都要成日嘈呢

其實貼個人勢又點
做人咩都要睇下

自然高質既虹要睇
悶既holo都都要

估唔到死神玩古惑狼又幾正常

神父最叻地圖炮

屌 唔得 真係佢個台特別lag

兩邊睇哂然後兩邊都釣

人地係時事台打緊鬼 唔得閒理呢啲小事

係度

過幾日又live啦 鬼得閒

唔lag喎
係咪你問題

入會係純粹長期支持，唔係為會限only

唔好講佢了，唔想佢又比人笑一線尾

遜

真
表達長期gchi嘅一份心意

花粹搵staff剪咪得囉

你咪睇下上面 明明正經討論邊d岩自己口味邊d冇咁岩
即刻有人衝出黎覺得人jer holo fans
其實真係好on9
少部份holo fan boy我覺得佢地係唔樂意見到人討論彩虹
好似有潔癖咁

反正入左會都次次返工miss會限有無都唔重要

星期日個場要買飛 無得笑

佢係回咩？

頭一句問題唔大
回教同耶教Jesus Christ可以通用，前面既意思係求主寬恕
接埋後面我就睇唔明...

真係唔差，冇咩點卡就打贏隻王

係成個畫面窒
有時會時間停頓
依家呢幾分鐘又冇咩事

唔識睇archive?

咁架咩

得班Fans先咁撚得閒搞對立

有時間都會睇埋會限嘅
同時視聽又唔熟套野就不了

神父係同一個PO入面讚完彩虹踩完HOLO
再屌埋HOLO fans
推PO靠晒你

佢係最her holo fans利申無追po

話知佢地嘈成點

結論係神父係引戰狗

開名啦

佢不嬲都係

劇情入左戲肉，
winning son打到唔想停又要排聽日繼續打

實在諗唔明點解呢到d人諗野咁大戾氣
好鍾意嘈交

記得
果度印尼

我感覺到tama今晚就會唱我點嘅歌

都係果句
喜好既野好個人
比較黎無意思
更無需要做d 踩低人地，抬高自己既野
大家開開心心睇自己鍾意睇晚野就OK

做咩搞到成個cctoy咁

呢度不嬲幾日就有一次唔算大嘅大戰㗎啦

垃圾Youtube
還返PTR 比我呀

2100

型到爆

最近輝蛇唔引戰 到神父忍唔住手

我講特性比你聽啦 我開名我怕佢地話我搞對立
1.發悔氣叫人睇彩虹
2.叫人分post好唔好
3.見到咩都話引戰
4.冇思考分析人地講野能力
5.承接3同4 覺得只要你覺得彩虹好=holo唔好
btw呢d都係少數人 大部份都好正常
我自己都幾個Holo會然渣手 我點會反holo

隔咗一陣返黎就見到大戰
今期興反乜

虹河卒業

其實睇咩真係無所謂
百貨應百客

但總有人囉兩邊黎比

但好驚又因為武肺而取消而家又爆番啦
真係取消嘅話3baka就係第二次比武肺搞到冇左live

青蛙帽

唱過未

Astel真係好勁

巴打少左上水

要去DLsite畀錢了
已經慣左晚晚要聽住佢瞓

講左咁耐
究竟你點左邊首歌？

發現某個巴打釣完魚後紅天巴就幾乎唔上水

希望YT唔好係咁轉 疾下疾下搞到我想關

話說死神呢部係咪ps5

唔好用又爆番
根本無停過

我係最怕一陣又對立大戰

興對立

去唔撚到呀屌

笑撚左 你自己話holo班人FF女 又獨角獸
然後屈9我引戰 屌你老母出黎講兩句?
由你呢到開始先引戰咋下話??????????

開戰了

然後其他on9仔又係到附和佢 扮曬野講埋d中立說話
然後入曬我數?
我屌曬你地老母?

想像唔到帶住耳機瞓覺
你哋會唔會用喇叭播ASMR

咁要問下上面點解拉黎講喇

歌單好豐富
英日迪迪尼都有

紅天巴點睇

帶住Headset聽
聽到就瞓著，或者瞓左醒一醒果下就除

唔知點解我次次去聽佢唱歌都係迪士尼歌

出句聲? 啞撚左?

我覺得將兩邊比較開始已經算引戰
兩箱入面有高有低
而且一開始比較就會有人開始踩其中一邊
要比較就單獨liver之間比較好啲

0の軌跡 by Love Solfege (主唱:観月あんみ)
Freesia (主唱: 田中理惠, 洛克人zero 4 ending)

世界大戰

最近比較忙，睇v既時間都無
更何況上水

以為你比黃金撚會然激走左

如果打完針都重痛真係要諗諗做手術

笑死 你冇根據話holo fan boy FF女 係獨角獸就唔係引戰
我話我覺得holo冇咁放 彩虹綜藝多d就叫引戰
你都好撚野

我話之前有人講又有錯
之後咪有講呢啲講到煩 希望唔好再講

無留檔的就係因為唱迪士尼

工商

上次連續英文舊歌
backstreet boys 到Queen都有
不過刪左檔了

多數都用返headset

之前星街抽卡果隻?

喇叭播ASMR

佢個醫生話下次復發就要

含淚睇

似乎一開始係PS5黎,之後轉番PS4

我想要ps5

工商完晏D又開台
聽日又有第二單工商
後日就運動會

如果係5.1可能好正都唔奇 利申未試過

miko係咪要強大了

[url]
少有

點解做V都可以出咁多意外

其實明明係K字頭中左ptt釣魚之後上黎評頭品足，又數d fans不是先，點解會變左打交。

有錢都買唔到 抽籤
又唔想畀黃牛賺

分你老母post

講到煩你又提? 唔係你問題咩
討論方向一直正正常常冇話拉高邊個踩緊邊個
純講feel
你抛句咁既人 你唔係引戰嗎
引完再射個波比我
咁樣大家唔洗係呢個post討論啦
大既公司得兩間講下都變禁忌
NGA啊? 定係你正宗holo孝子提下都唔撚比啊
屌你我又唔撚係話holo d乜野
引戰?

有咩花生食 邊度打交

好有時代感

ANIMATE WOW

佢ho狗自演

我已經唔記得係俾人釣彩虹好過holo 定係鯊魚好過其他人

又開波

神父出拳好重

總之一開始就好撚假，唔想理
下次少fans佢又屌了
多人又屌，少人又屌。唔洗傾了

我全部跳過哂 冇理過冇睇過
無視能力level up

係Ptt人問點解火雞快過鯊魚出歌

唔睇罵戰入呢個po做咩?

冇睇一個鐘就已經去咗10幾頁

應該會照去馬，日本再唔比搞活動應該餓死好多人
好多明星都有搞活動
病反而唔一定死

由你引起罵戰囉

岩

成個流程睇到黑人問號
睇個ptt釣魚文
變左連v上釣
仲要明知係釣魚文

剩係希望唔好再整病自己

大師認證

通常訓醒會自己甩左

2月27日係ゆかりん 既生日
就嚟成年冇見我好掛住佢

橙巴同LIA係度成日貼個人歌勢LINK呀嘛 點都撈到V黎睇

希望大家互相尊重 謝謝

其實邊個上釣

神父打古戰未

但都係鬧緊交

條傻閪一早block左啦

唔知，傾傾下就好激
一日最衰都係po釣魚文條友
破壞社會安寧。國安法，拉

打緊......
我好憤怒....mori台又lag
我又比人話
7萬又入唔到

摸余今晚又派梨

咁仲好

都係你英明，我前幾日先blk

神父應該比youtube搞到火起所以出拳先重左d

咪k字頭同神父好似係

Dl左隻香腸game睇下今晚有冇機會同486玩

最衰都係ptt啲台仔

佢仲可以玩咩，笑到仆街

其實我一直都想問死神知唔知佢平時opening果張let me in圖好似後面疊住左幾張圖

12月個solo live？
有無線上飛買 有嘅話應該都會照搞掛

係台狗

Astel 今次上到 1.2k
上個月都係得700左右

among us電莖選手.gif

2組桃鐵都想睇

關閪事....有人專登想搞9我
你班仆街唔幫我平反
仲落井下石
我很傷心

好彩abo果組應該就完

我試過瞓醒翹住自己條頸

我地以為神父你要打10個
所以咪等你表演下

今日既功課 全力支持這個

食花生 最開心
忙緊睇v補返歌回 唔得閒睇你地打交

睇熊貓組先

試過整斷線，依排用無線耳機

神父加持

我加持=高質

想學下點嘈交先冇勸

咁都唔撚叫踩?
連homostar同彩虹都好睇過holo
最後又要踩多句holo唔夠放
大佬啊唔係個個都要似彩虹風格先叫好架
至於你話獨角獸FF個啲
你話唔好提咪唔好提lor
當我引戰狗我OK

戴住headset點瞓到, 咁能大舊

其實由頭到尾唔好睇完台仔之後上黎屌木狗咪無事
依到啲木狗平時都三日唔埋兩日內戰

係都要日日有交打先安樂

咁唔滿意咪去番ptt發爛渣

開多包花生

呢到d ho狗綠皮黎唔打外敵就要內戰

用藍芽啦

諗起しば啱做完手術冇耐就比人炒魷魚成瀬又係失左業

佢冇AC

搭單

暫時應該無問題
今日班官仲叫人飯聚傾計帶口罩
唔係叫人唔好出去食
日本人都唔想經濟停

過左廿分鐘都未開台做咩事

睇左咁耐原來唔係遊戲王黎
屌

平訓其實還好 你覺得大舊可以用無線in-ear 不過我驚你起身搵唔返粒野

移除左

發現已經冇人講咩牙依家開緊B限唱歌

岩岩訓晏教
做咩又世界大戰

竟然係工商回

唔問點解社霸兔仲未出新衫

無人講咪....

聽緊
班支那仔懷疑比MEA調教左又入錢又做會員

輝蛇原來都係高層 課金大戶 又有得訓晏教

戰神

有輝蛇駐紮
我地等報告就得

啊不是 [連homostar同彩虹都好睇過holo] 唔係我講架wor
你咪去jer條友
乜撚野 [最近輝蛇唔引戰 到神父忍唔住手]
我話holo唔夠放 呢樣都叫踩? 例子之一:踩界話題唔多會講咋wor
呢d係人設個人風格既一部份黎架wor
你用下腦諗下人講咩
再用眼去睇下人講咩
頭尾都分唔好就話9我 你係咪傻撚左
係咪搏屌?

糕蛇

不嬲追咩但唔睇支站

再停經濟嘅話隨時死得仲多過因武漢肺炎而死

留名等睇一陣youtube陰陽版本

上次都有線上 結果都係取消死武肺

而且係D課金垃圾驚

miko臭手？

#550

我老人家
好似追輕小說會去輕國
對唔住
利申:覺得好睇會買實體書 不過唔拆封

大家理解你既

今日咁早開釣
生面口、神父仲要參戰，橙巴開定幾個新post都得

我決定邀請大家同我一齊7點準時收睇SisterClaire
停止所有駡戰 還V post一個清靜

g chi

修女愛世人

ho狗唔睇其他

戰起來

son都係1900

屌完人同人講停止罵戰==

VG黎架

我單方面屌佢都叫駡戰?

吊打

公主巴潑火

相信神父罵戰功力

糕蛇學下野啦

你岩

一早話鯊粉好嘈 乜都要順佢地意

你邊撚個唔好屈我

講開呢期少左見修女巴

草清都出嚟

佢之前好似臨天光先出現
live好少見到佢

運ゲーマーズ同不憫

明明成日半夜上水問人有沒總結師

好快會再變捕魚場

抽下水都可以嬲成咁
OK呢句我道歉
但你自己睇清楚你講左乜9先啦
將兩間野放埋一齊講 講完彩虹又話HOLO又唔夠乜又唔夠物
認為你引戰好撚正常

對唔住大佬
我岩岩入黎
唔識規矩
放過小弟

可能真係好忙

我都狗衝返去睇修女先

炸魚

又串

我早瞓丫麻

你唯一既任務只係得支語解讀順便搬下n支a ok?

正能量下

個個都唔洗訓咩

你咩料敢指揮輝蛇做野
報咗國安

佢返工返夜 社畜師

go sir早就集大成啦

日日望住
我唔洗睇Ｖ咩
你見我呢排潛到落地深

唔好意思無心

唔係成個channel del曬就好

屌⋯ 仲諗緊可以喺瞓覺可以聽

佢兩個真係幾老友

天狗是真的牛逼
三字母怕中文
所以紅SC都是日文

發現你兩條友呢兩日瘋狂狙擊我 以後唔抽公主同阿根廷水 原諒ok?

以度得你NGA同b站專家

爆咗quota下次先

乜野認為你引戰好撚正常
老馮比你覺得我引戰啊
明明自己理解力不足
其他人冇人出聲有問題你自己出黎扮/代holo人自嘲 FF女獨角獸ETC
辣大個火頭
我係講我個人覺得彩虹比holo好既優點 咁叫引戰
係咪下次要補充埋holo有咩比彩虹好你先當唔叫引戰
我上黎討論咋 唔係上黎交功課比你睇架
傻下傻下

19萬 19萬 19萬 19萬 19萬 19萬 19萬 19萬
彩虹好野 多SC大撚哂咩
彩虹係文化 HOLO D 電子雞邊有得比
你地繼續接

邊個咁講我ho狗心碎了

Holo都係靠班做爛市既辣殺鬼佬

屌...
0000 先開

呢唔算電競打法 RELOAD得咁慢

係咪島語錄，好熟

捱夜呢d操重野等我黎

Nene等陣玩fall flat應該叫埋獅白同座老
4個玩先正

又變釣魚場

唔想同HOLO同虹
可以8點TAMA 接 9點BERRY

橙巴PIN THIS 就世界和平

橙巴點睇今次大戰

單推巨兔乜Q都唔關我事

我覺得就我覺得啦
覺得你引戰要你批准?
原本廢事屌柒你條無家教既on9
我講堆野咪又係得你係度嘈
咁撚唔鍾意block左我啦笨柒
你食屎大連討論應有既禮儀都唔撚識
話你on9你就真係嬲嬲豬

5期聯動
但係獅白好似約左羊?

solo仔唔係的

其實HOLO係咪淨係可以玩同一隻GAME
不過呢隻都啱小兒麻痺唐氏綜合小天使玩

唔撞時間
Fall flat2個冇咁鳩

有許可就會成日播
佢地係咁

貼個又唔係holo又唔係虹既

發現6fa巴好落力狙擊天使

可能有野做/想抖下啦

好玩大家一齊玩
Holo抄作業專家

我理性討論 試下唔好屈我

咁你咪低質lor
等我仲嚇親我自己以為講錯野
原來有人係到捉錯蟲惱羞
我點會block你....仲想睇你可以有幾柒
應有既禮儀係咪老屈人HOLO fans FF女同獨角獸再屈人引戰
自演...

今日好忙 唔知嘈緊乜

唔通要同時兩個大戰

香港人生活壓力大

天使有咩得罪你

我好掛住公主

玩住公主連結先

引戰師

但桃鐵真係多人睇
一邊4萬一邊2萬

大師兄，呀唔係，神父突然打出一招崆峒派絕招，七傷拳，所謂一練七傷，七者皆傷，實乃先傷己後傷人，呢鑊真攞命呀。 外賣仔，呀唔係，Tregear巴不慌不忙，雙掌渾圓成盾，使出乾坤大挪移，將七傷拳威力...Tregear巴連消帶打，大喝一聲，霎時之間，擂台鬼影重重，成個場都系Tregear巴嘅身影。神父根本冇辦法分得出邊個先至係Tregear巴嘅真身。只見神父眉頭一皺，計上心頭，左腳踏地，大叫一聲「老師公大顯威靈」，原來佢標起童上嚟喎......

呢到6m都就黎

5萬8

我知鈎魚有益身心，但把口可唔可以唔好咁臭…

點解唔比正負皮
仲打算比個負皮

星乃めあ 雜談

又LOOP返去
咪講左之後有話聽到煩 唔好講
提人唔好講又要俾你屌既
仲有原來你以為自己講錯野係會火起同追住人黎屌
惱羞 你望下塊鏡先講野啦
你呢啲先叫低質

你講條片定我個留言先

Miko都出卡

不如一齊和和氣氣睇.live啦

諗起twitter班粉紅成日留言post圖

佢唔顯示，我比黎都無意思

差d比星街屌打

God knows... - VESPERBELL

呢個post

パトラ被Youtube ban左之後
連我個會員都暫停埋

講分post 將來必有大事發生

日日都係咁架啦邊日唔係

ban左自動全停

講多次
分你老母post

我就好和氣既
有人引完戰 抽完水就算
但就有人嬲嬲豬
我都話道個歉算啦 條友都要追過黎
又話咩啞左呀 唔識出聲呀
仲要係咁話自己單方面屌人
on9

支持en 分post

希望可以快D分
想爆虹狗閘

唔係啊嘛....講都要跟翻個前因後果啦
不如我幫你總結啦
1.我評論 彩虹holo分別 邊個位好邊個位不好
2.你自己走出黎話人/扮自嘲 holo fan boy FF女同獨角獸
3.然後你就話輝sir不在引戰 但仲有我引戰
4.你話你get錯[連homostar同彩虹都好睇過holo] 以為我講
5.你話我冇禮貌同家教
邊家人屋企家教係會教人屈人
係咪你係合和石既老豆老母報夢教你
講唔通wor......你屈我我嬲好正常wor
我以為自己講錯野 係因為其他人係到拱火
但原來主要原因原來係你老屈

唔好咁搶口得唔得

唱歌

Palette Project Channel

又比佢扮純呃 成日陰D陰D呃SC
醒下啦

1.彩虹全社活動
2.棒球+甲子園，日本人情意結

甲子園 棒球民 日本人跟風心態

到時會帶埋公主同糕蛇一齊爆
輝蛇join?

棒球好似算係日本國民運動

唐巴準備好獨撚車了虹狗睇路

決定放棄修女台 去睇人玩桃鐵

見到個獨輪車 笑撚左出黎

我有睇修女 皇女 alice
唔好咁

如果天使攻同coco搞姬，可唔可以原諒佢

兩個一齊答
BTW,唔該哂

桃鐵悶到癲喎
望住D20年前既畫面

支持haachama要入咩post

想睇你同笹清互片
希望佢唔笠

一個v一個post

青山

God knows... - 涼宮ハルヒ(平野綾) ( Cover ) / VESPERBELL ヨミ

小欖

棒球圈可以做大既好似得美日台三國

sister 我有罪
忍唔住又j左你d薄本

佢唔係潛左水啦咩無過po唔知佢有無上

做左精神科病六年 你問我答

我覺得ok啦 最緊要係想聽下人聲
最後決定都係聽翻修女台算
好嬲好嬲

唔使你總結啦
我的確係覺得你引戰
之後你話我get錯
我咪為話你引戰道左歉
你又唔睇下自己之後點做
之後又係度追擊我
先話你無家教 你睇下你講講下又要話人老豆老母死

睇慣MLB睇唔慣日職棒

啊不是 你有link你要post出黎

搞左先算

haachama一個
赤井心一個

選我正解

老老豆豆
我睇咁多H漫
但唔睇V既同人本

其實真係幾好睇
呢個好似係再上一屆既精華

exhentai>character:sister cleaire

桃鐵係咪姐係mario party嘅原型/類似嘅嘢

呢度有時侯屌曬老母咁釣
做到個名臭曬都仲釣 釣得好低級

YOU MEAN TOWA?

介唔介意開名

有時當搞笑漫睇

你指扮純？

Ok我會同糕蛇反映下

睇佢本冇罪
Seed都冇就要死罪

大家釣魚力全開

由好多直播慢慢累積上去,由組隊訓練養成球隊
到最後比賽,同真正既甲子園有幾分似
(加上當時甲子園又冇左)

呢句真

同佢日日鬧交仲有邊個

糕蛇做野唔洗你教

唔係佢 我信佢唔係釣魚

仲有韓國

我之後點做? 你屈我我就係要屌9你架啦
因為自己get錯以為我引戰 你咪繼續話我引戰
係邊個肉9酸 我諗你係咪唔明我意思?
我課holo會然多過彩虹3倍 我評論下holo唔夠高質既地方
你都可以當引戰 依家唔係覺得嬲 係覺得你好撚搞笑
問下你老豆老母係咪過左身姐
有老豆老母點會教到你屈我

現充....

講口臭不得不提五蚊丁，次次開口都得罪人

乜撚野 exhentai
有冇nhen link

連仔們互插我真係食花生冇所謂
話直播內容唔得都係各有觀感，但對V人身攻擊我真係覺得有啲過份

ageer

依個玩緊單機連V是撚但啦

雖然唔識佢
不過都恭喜

日本已經壓制唔到武肺，咁只有恢復經濟活求生，
繼續拖會死

估唔到ching熊貓都唔識上
好失望

8點 首播
Palette Project
【オリジナル曲】『キライラ』/ REGALILIA 2nd【公式MV】

Ange NTR本畫風好正

所以你明唔明
你個公主被人針果時
點解我會慶

恭喜哂
估唔到有左出片個頻率都可以咁高

又純文字討論?

睇邊個v啦
鳴裁神呢啲垃圾人身攻擊都唔夠

呢個就係vTuber 唔show真樣既好處

出產? 諗起呢個

裁狗唔係人
唔計人身攻擊

我都唔想上釣

神父擺明癮起啦，太耐無釣

之前delutaya俾人針冇人幫我口

請教下邊隻可以帶住訓

今日係我比人釣

一開始出重大公告以為係咩大件事
結果原來係開心野

你有無fight back先
重點係公主比人針都得我反駁咋wo

新新新新

除咗香港老母及其相關人士之外我都覺得批評要對事不對人

點解修女可以咁婆

我上遲咗線唔係會幫下口

我有幫口

公主幾時會比人針......

話說公主有冇提到康復進度

燒あくあ，之後叫人唔好燒

Hyperx Cloud II我都照帶住瞓
不過通常都會瞓著之前播完
唔會都係日日帶住瞓

唔洗追啦

船長咩事無啦啦到6年

大家入黎睇下 請關懷弱能人士

聽咗陣牙fi

你問下糕sir同埋黃金撚

大戰有咩好追

冇追po
講緊邊個

除咗重大發表 一有公告都會覺得係衰嘢先

u社 8點 松永依織
彈唱 project SEKAI曲

仲痛緊，好似有變好

上載者已移除此影片

無限Loop有咩好追

matsuri之後就到公主
最近我的關注

為公主送上祝福，早日康復

會長🤣

原來係你燈死左matsuri

請停止逼害神父 日本apps store account都開左好耐先開到

家父母健在唔使你擔心
你話自己無引戰唔代表你講堆野無語病
你評論下holo所謂唔夠高質既地方自然無問題
但我話你引戰又唔俾講 又要追住黎講
係咪你係合和石既老豆老母報夢教你咁做
成個小粉紅咁 成身G點 肉9酸
你繼續追擊啦

haachama化

連V大戰總結

非公式HololiveEN0期生

快d入會

出埋真人
姐係之前大住肚拍片

鎮魂曲.gif

Mobius strip

中國人：係咪即係要燒en?

瑠璃姐

估唔到今次唔係標題黨

剪完之後又係一個loop

今日有咩?

睇隻game個名就覺得係ntr我有冇問題

夏芽有新衣裝

公喜

放工由頭開始追po先

成日寛恕完你又得罪返人

cls生仔都淨係休得一個星期好辛苦

聽有片個啲咋

得閒可以支持下

傻傻地......唔講仲以為我冇啦啦搞你
你話我引戰我咪追住你黎講
你又講唔通我係邊到引戰點樣引戰
我解釋曬我既出發點 你又答我唔到
唔代表冇乜野語病? 我兩邊都有睇 分析邊邊好壞
我問你 你又話我小粉紅咬你
我又唔想估你係咪holo孝子 所以小小小小小小批評holo都接受不能
所以話我引戰
邊個似小粉紅多d

20:00

去打維京了

可能佢個心真係好鍾意做v
唔想停落黎

Patra

有冇傳心師

等睇沉船

ひま一陣有會限

呢度仲有幾多人真係仲有睇他麻當初比人屌回家既我仲睇緊

#860

又屈鳩我針 話悶都唔撚得，你上面釣鳩人話人扮純就得
你直接講接受唔到自己個V既負面評論算啦

搵人做盾

EN合作了

In tama we trust

等佢30m果陣入

封面正喎 有taste

從來冇睇 淨係睇tama個fd

hachi 都就快10000 sub了

呢個好似係橙巴之前貼既泰國v yt演算法又放左落我首頁
原來有唱過深淵のデカダンス

Tama Lamy同時開台

你睇lamy 我睇tama

會長自稱唔計

之前望到桃太郎電鐵個名都以為係揸電車simulator之類嘅game

睇到隻手 已經變左吉良吉影

兄弟們槍口要對蝗,沖EN沖不過啊

戌神ころね
• 3m

又屈鳩我針 話悶都唔撚得，你上面釣鳩人話人扮純就得
你直接講接受唔到自己個V既負面評論算啦

乖乖去畀錢先

有朝一日同鯊魚合作應該係終極武器

證據師

又引戰

歌枠多數都會開黎聽

打機果d就無睇

佢仲話要趁而家得閒幫阿火整佢想唱嘅歌嘅karaoke
好女仔

可能要等多一段時間

真係同你講到悶
你一開頭就話自己睇彩虹 好正好綜藝講野夠放夠幹話
之後加句holo唔夠彩虹呢方面黎
呢啲正正係引戰狗成日用既手段
你見下面都有人叫你放過彩虹啦
你之後話自己無心引戰
我咪有道歉 而你又講老豆老母 係你引我屌你
不如你當我係holo孝子算
唔想再浪費時間係你度

尋晚真係好正パッション人狼

忍痛睇lamy

想你做返搶口師

應該唔係我貼,上次貼既泰國V唔係依個

我真係好鍾意佢d ASMR
聽得個人真係好放鬆

唔想理了公主唔會想見到我咁

佢雙標師 成日屈鳩我
搞到依家唔敢評論了
一講踩親就引戰/釣魚/反XX

見你點人名以為你想開拖

會特登引用回覆開拖既得你姐糕蛇

公主同我講你搶口個陣好型

之前賣1001yen又唔買

我買501

失去咗先珍惜

幾好笑

之前無依家咁迷佢
雖然一直覺得佢個skin 好正
但真係開始夜晚聽佢d ASMR 就沉得好快

張半價劵俾我拎左去買電車字D

我開邊個拖你點名都唔當自己引戰我抽下人水都叫開拖?

虹河中之人都出埋黎真係畢業

501

發現matsuri呢兩日狂玩twitter

我想問買左之後係d/l 個wav/mp3
之後可以就咁放係電話聽
唔需要另外裝app?

嗰個用電車鬥既頭D?

?????????

HNST啲皮明明咁色情
但個個都好清楚

彩虹 好正好綜藝講野夠放夠幹話
holo 好純好正經講野夠乖夠禮貌
holo唔夠彩虹呢方面黎 呢個係真.....3D又少 彩虹成日開3D台打機
綜藝節目味好濃
[你見下面都有人叫你放過彩虹啦]
佢地當我燈wor 驚我捧彩虹彩虹會仆街 我有冇估錯?
你洗唔洗問下橙巴
你道歉係因為你引用錯人地句野 而唔係你老屈所以向我道歉
我話你老豆老母 係因為你話我冇家教冇禮貌兼屈我
我懷疑你老豆老母唔識教你 搞到你錯曬
講粗口冇家教多d定屈人冇家教冇禮貌多d

佢有web player
可以down落黎聽
不過我淨係試過係pc down 哂成個zip
未試過一隻隻down

修女完左
轉場

你都比人block左 要講咪講

係
不過未開始玩

我記得邊個屈過d咩

又一個畢業

我就係鍾意佢唔會好鹹濕

驚再踩親多幾條尾個變單機
你見上面又開戰
我黎傾V唔係黎開拖

new po

冇放落手機但down咗落嚟就係音檔應該可以直接過
不過如果冇DL Site個software佢壓縮斬件上 有先可以一次過download

唔該巴打
買左先算

一冇花生就狗咬狗

無啦啦點我同會然戌神ころね名做乜鳩 話你引戰又唔撚認 條友話你雙標師真係無錯

無你班證據師咁好記性 借花敬佛算

又屈鳩我針 話悶都唔撚得，你上面釣鳩人話人扮純就得
你直接講接受唔到自己個V既負面評論算啦

放心 宜家唔係爆血管時間

你由叫黃金撚個陣，基本上都係度釣魚，所謂正常討論唔知有無20%

Tama唱歌喇 聽歌喇 唔好嘈交喇

一開波就扔nene落街

已經成為__

真係ip 都唔駛check
肯定係nene 出品

快啲推爆個po停停戰先

真人咁瘦

阿女!!
入場呀

但係好灰
因為文字理解level問題而比人覺得釣魚
真係灰得黎帶點嬲

BINGO

主席我要求bingo紙

bingo

日日印定疊放係褲袋啦
日日都用得著

你係度扮唔知咩叫合和石?咒人老豆老母同話你無家教個級數差幾皮啦
我道歉係講[最近輝蛇唔引戰 到神父忍唔住手]
見你話自己無心引戰先道歉
至於識唔識教都唔關你事
你關心下自己老豆老母好過啦

1080P!!!!!

呢到可以雙線開戰

你自己成撚日所謂抽水就唔好懶高尚啦

Lamy本音

Bingo 紙

一入黎就大戰

呢度個個都可以十幾格看更mode
雙線作戰小兒科啦

屌賭完波返黎又世界大戰

有冇懶人包

想睇東西戰線合流

仲要一次兩條戰線真係笑咗

成堆人睇超夢夢反擊戰

lamy大叔音

慳番啖氣打古戰啦
就黎跌出2000名外

仲以為係nene

天使公玩paper please
成日check漏嘢俾人罰錢
btw, 今日係咁扮78歲船長講嘢

原田瞳原來琴日vtuber出道 oldnews咗

撐緊連登女兒

一開頭我都完全聽唔出

阿女有得換新機
感覺到對佢既支持真係幫到佢 (雖然只係好微小)

唔好嘈喇
大家一齊睇下Aqua算啦

十萬人睇緊

皇女會限都係呢套同時視聽

每個支持都好重要

依家講明係黃金撚時期
但我post(170)開始就改左名
呢六十幾個post既討論就扮睇唔到，唔知你20點計出黎
但一話你公主悶呢啲主觀野就即刻比你話針話釣
最撚嬲個topic唔係我開，同人比較又唔撚係我做都可以比你屈
唔想嘈了

朝頭早返工都廢撚事理你 我post四期生twitter你覺得我釣緊不仲咪不仲 我抽水你要對號入座阻你唔到

點完其他會然名 然後話"會特登引用回覆開拖既得你姐糕蛇 "

講到扮高尚邊夠你黎 之前話黃金撚笑你個公主悶無理據人 你釣天使扮純又得既

雙標師

仲有我唔知你係故意quote佢定點
上面有人話天使扮純，之後有人講towa tenshi之類既野，我就講句“你指扮純？”，純粹就係問佢講towa係因為佢都扮純定單純講句meme, 幾時釣魚
你quote之前一係自己睇過先，一係搵個正常既quote

大富翁真係唔識欣賞 睇among us 了

你係因為呢句而道歉 我真係完全feel唔到
仲要加句覺得我既説話係引戰係好正常?
所以我覺得你係屈我講冇講過既野係好正常
而唔係有心同我道歉
學輝sir果句 道歉就道歉 加句野玩陰陽
我父母很好 你有心

用手機滑鼠彈琴多都會有
然後女好似易有過男

阿女把聲靚撚到

點解嘅，係咪某電視台播？

唔好再打啦！

好撚好聽

幫手推爆post下一下火先

今晚有MIKO

你就仲好笑，話我接受唔到公主負評我唔止一次講過公主邊d位唔得
我屌你係因為你直接攻擊我咋釣魚師

雙戰線好癲

畫面都上到1080p

10點
仲未知玩乜
唔好MC pls